如果前線決定俾人拉 係咪都要尊重?

啱啱大家都見到 黑警佈哂防
但係都有人唔走 係咪覺得自己既裝備可以頂到班蓄龍？
完全理解唔到 尤其係我諗所有人都一定預計到 當場落單就一定會拉 然後告暴動罪
咁就10碌
咁樣係好無謂既犧牲

你可以話我分化 但真係好唔能夠理解仲留係度等拉既人究竟係想點

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

push

我方士氣-100

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

大佬你唔驚俾人拉
大把人要哂時間哂錢救你

唔好咁傻豬啦
求下你地啦

都唔知留乜春，出嚟係為咗同狗打定為咗香港呀
一打一百呀，超人咩你

真係好硬頸
唔知點勸

前線真係要識退..

有鬼引人留 屌
Hit and run

推

Why don't leave

你可以咁決定
但呢隻行為係令士氣此消彼長
知唔知今晚會有幾多巴打訓唔著教

有鬼引人留

Respect

點解唔散？再去第個場玩？

冇得救

TOtotor:
2140逃生路線

尖沙咀：尖東

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

油麻地：地鐵、經櫻桃街公園去奧海城

旺角：朗豪坊南邊向奧海城

#現場情況

一係根本有黑警著黑衫混入前線留人

以後你有大量和理非back up
唔會畀人拉
有確保逃走路線

先好屌人叫你撒

情況好似立會個次，有人要犧牲，我地要拉埋佢地走，因為無人需要為里個政權犧牲

應該真係有鬼引人留
反映前線某部分人思考不足

唔想再見到有人畀人拉...

總之唔好被捕！！

尊你老母

佢地自己on99
想人吿暴動我都無辦法
我100%尊重佢地

走又屌人鬼
留又屌人鬼
累左好多人啊戀戰人士

唔係唔尊重前線決定，但無可能眼白白睇住手足送死
唔好咁硬頸唔夠打真係要散啦

尊重前線既決定，前線醒過你班冷氣軍師10倍
PS: 唔係我講

唉。。。

邊個

一上頭就失哂控

有班鬼喺前線叫人留, 之後有班鬼喺連登講尊重前線?
去到今日都仲要留低比人拉 究竟為乜 坐十年好玩?

be water 再加 麻包袋，係要比人捉。

屌 下晝有人影狗車有人上黑衫黑口罩

明明今日玩得好好...
做咩唔慢慢散

Hit and run

上次叫人由CWB轉去上環又係咁；
今次叫人轉去旺角，明知重兵駐守都過去，條友唔係智將就係鬼

be water

走啦唉

而家已經做緊呢樣野

仲要班狗由佈防到正式衝起碼有15-20分鐘 咁都唔知驚？
而家就算多人 佢都可以捉撚哂返去告呀
唔好再話背棄前線 有邊個會想坐十碌

你俾人拉左 有幾多同路人要加重生理同心理既負擔？
又有幾多額外資源要用黎幫你地？

落去同佢地講

其實前線都有兩種
有一種係真係唔到最後一刻都唔會走
另一種就係見到目標完成 預計快清場就走

但有時第二種會見到第一種唔走而留低
最後一齊被捕同受傷

而家反而係要諗
再有類似情況 去到清場同好大機會被時
第二種人應該留定走

係。大家勸就勸咗，如果前線堅持己見，佢哋要為自己負責。但同時間唔代表我要同佢哋割蓆，佢哋之後有咩需要，都盡量支援

［人多時］見到畜龍唔好跑走

求下大家有哩個概念

如果佢真係咁諗，我會話佢傻。
我唔同意佢嘅做法，但尊重佢嘅決定。
但都希望不被捕

大家喺上水發夢個日叫大家尊重前線決定 ， 所以之後幾次各位手足都無叫人退，但就俾埋狗捉左40幾人。 其實真係要轉下方式唔好再留守，好似今日大家分散行動後到一個時間就真係要快閃..... 一個都不能再少

*再有類似情況 去到清場同好大機會被捕時

我都好想問
點解？有咩得著？

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

hit and run
割禾青

士氣呀...

咁搞8月5會無人出
咁嘅前線唔值得信任

一大班人唔通個個都鬼
結論就係無腦

幫得幾多次 仲有其他人更需要幫
呢種獻頭簡直浪費資源

尊重 佢要死你可以點？

唔好賽後檢討住，集中推逃生post pls

不被捕呀！

hit and run

Be water

又要一班手足圍狗屋聲援